其實有無人覺成個中文科都好on 9

卷一reading，啲白話文寫到語句都唔通順，背後個中心思想都好抽象，每個人有唔同睇法，有時連原作者都唔識答啲問題，仲有文言文部分，都唔知考黎有咩用，同死人溝通咩，明明54運動後文言文都式微啦，依家又要學番

其實中文喺日常生活既用處就係睇報紙/公司文書/政府佈告，點解唔整係考呢啲？考埋啲唔實用既嘢

卷二writing：描寫文唔實用，議論文已在LS出現，而記敘文都係on 9，點解要規定記敘既內容框架？唔通你可以預測你將來將可以記敘既事？

卷三綜合：其實呢科對現實生活最實用，但憑咩只可以聽一次錄音同背格式？唔通現實生活中，無電話 電腦，可以記錄上司吩咐既

卷四說話：呢份卷根本係考天份，口才好既就高分，口才唔好既就低分，唔通日常生活中，同人吹水，都要下下講到有文有路、針鋒相對咩

冇人叫你說話講到針鋒相對

話明係討論達致共識

你依種人真係不識象牙塔

我讀黎係為左入U
你估真係想讀？

讀唔掂咪on9囉